星期一GME究竟會點？爆升？直插谷底？定妹多一二日？

好想撈一筆呀，我未入過GME呀

妹兩日然後跌

短期走勢好難睇
但長期SH就會上32857

知我發左達啦

50%升 50%跌

又問呢啲on9嘢

又要貪又要驚，擺銀行做定期啦

咁妹下妹下呢？

100%升 樓豬一買就直插

好想賺一筆過肥年

個天針對我

人類都是這樣啦

核平

星期一唔知會唔會仲有100蚊咁上落

妹下妹下都有升跌咖
1仙都係升

100蚊100蚊咁上